# Small work
Demonstrace použití GitLab pages

## Use
Ve složce files se nachází index.mp, pomocí kterého můžeme na HTML stránku pomocí pipeliny dávat data (povětšinou textová data)

## Instalation
Není potřeba dodatečné instalace, protože se nachází na GitLabu

## Prerequisites
GitLab repo, případně možnost nainstalovat python enviroment pro použití mkdocs generátoru.

## Add files
Uvedeny v test.txt
